[廣傳] 有個神人整左條理大圍城嘅回顧片

毋忘理大圍城
2019.11.16 - 2019.11.29

大家支持下手足

推

睇黎都哂氣 睇完轉身照去飲飲食食happy
你班偽善撚香港人個撚個節日心態咁 定時定候就po上年呢個時候發生乜發生物 平時就平衡世界去happy
垃圾香港人含撚啦
口講就話攬炒 轉個頭買屋買田又買地 一陣又炒股養車
我真係好想同你班仆街偽善撚攬住一齊死全家

幫人刷view數賺錢

唔撚識就唔好亂講啦傻閪
自己留意下人地個ig點講啦
佢連YouTube營利都未開到呀
仲有呢啲片一定比YouTube黃標咖
兒登仔唔好咁無知啦

睇條片咪又係幫理大人打飛機
咪又係想刷view數同訂閱數